英超食物鏈圖

整圖個個一定等咗錫菲聯好耐

如果佢贏咗第二隊個組合又完全唔同晒

係要等錫菲聯贏左先有得整

冇輸呢場找卡數就係皇者